denq仔開直播無人講？

魚台已死

課咗1蚊俾denden❤️

唔見

太遲了

大家又有甚麼想法呢～